麻煩支持侵既唔好再做假膠

唔好個個po係到話咩fake news玩野
eg 有巴打開左個定律po 成堆人係到假膠做咩9 不如將呢個定律apply同多d人講返今次選舉嚴重性仲好喇